咪撚再一邊講野一邊篤人個mon好唔好

爬過好多文都話macbook唔駛用mon貼
但有種人好鍾意一邊講一邊篤人地個mon

篤都算仲要捽幾下 仆佢個街
嗰刻已經阻止唔切佢
仲要佢隻手好撚油
搞到我抹極都仲有跡
屌 部機好撚貴架你老味

咪用macbook啦 一萬幾千都咁驚青

所以都係照貼啦 防偷窺個隻
想督都督唔到

無計 唔係個個都有錢
對於我呢啲窮既黎講好貴
緊係錫住用

我自己會篤我自己果部喎............

同樓主同一類人
個mon 比人地篤到污糟曬，睇到好唔舒服

垃圾

agger.
唔係驚coating 甩，唔會咁易甩

係好唔鍾意啲mon有手指紋

手油撚

你都on99
啲面油 手油都唔在講
你對手好撚乾淨?
我撚知你係唔係去完廁所唔洗手
定係打完飛機唔撚抹呀

同感，之前比個on9仔當浮板咁fing,個心痛撚到呢